想問女仔幾歲開始會由溫柔嘅聲線變成呀嬸聲？

我諗街市啲呀姐把聲曾經都好j歲月呀

利申：聲線甜美中上樣絲打

屌你老母

有人埋單後

但點解我俾人埋咗單都重保持到聲音甜美？

喵

吞完精

比人插得太多

你錯啦！我而家份工個HR把聲好好J，面試嗰陣以為揾錯工做得我阿嫲

18

小六

45後

有錯請指證

80

認真︰見過溫柔少女聲嘅阿婆

冇相？

認真答：更年期嘅時候開始轉聲

有無諗過溫柔聲係chok出來。好似pewdiepie條女咁

唔知其他人啦，我就真材實料嘅

女人最忌鵝公喉
最衰就係低b娃娃音
想像唔到7-80歲 把歲仲咁低能